香港一定要贏呀！我唔想變到好似新疆咁

我唔想變到好似新疆咁，比人打壓

香港死咁多人，被自殺，被棄屍，被掟落樓，同新疆無分別